psg炒到疤狗6粒嘅我踩爆自己粒睪丸

呢個要推

唔推唔是人

推

個個都唔睇題目